因為300 rise of empire 而鍾意eva green

The Dreamers

毛舜筠

蕭芳芳似d..

有冇同好🤤🤤

007個時正到 vesper

第二集唔係zack snyder拍成套野柒哂

我覺得兩位都要驗眼

最鍾意佢眼神識演戲

梗係戲夢巴夢

英國恐怖故事入面正到啊

見到個標題以為有波睇

Eva Green真係正到仆街

講錯...係潘芳芳

個陣係戲院睇佢同男主角激戰睇到扯扯地

kingdom of heaven 條阿拉伯妹又係佢黎?